應該揀 ive / hd / asso 好

Physics Chem M2 都有讀

你揀人定係人揀你？

有讀但咩grade先

454(4)4 34

cu n展

不過phy3唔知會唔會有d危